星期一大家點部署

買7300

put爆qq,

我打算入少少700，388，175

借幾十蚊比我坐的士去ifc可以嗎？

掃

仲388 起碼6月後先有方向

put佢老母臭閪

大手入平貨
二千蚊夠唔夠？

收市即call

連食兩個浪

我本身有3手289蚊入既388，依家純粹買黎溝淡原本d貨

屌你老母

咁唔洗咁心急溝講真 因為每日都有cdr嘅消息 每出一個news跌2%

咩網?

港股港元 齊GG IFC出現大量人龍

有錢唔怕跌市

strong hold

頭先諗諗下，星期一個勢都重係幾危，等穩定左先至再溝。

all in put

呢隻本身有自己嘅壞消息 即使冇貿易戰都係跌
就好似facebook咁 有自身醜聞壞消息 要時間消化

all in 炒新股！ 新華教育

暗盤趺6% 開市冇人接已經唔洗炒

訓多兩個鐘12點先起身
反正一片血紅無野睇

利申：已清倉